男27 女32 應該幾時結婚？

拍拖2年
月薪18k月光族 無儲錢
對方好小做家務，而且飯都唔識煮
大家點睇，如果係你你會點計劃

認真

一定要結婚咩？

你個名

我都唔想架... 但好似害緊人，而且有其他聲音叫我快啲結婚，但...如果目前做妻會是不合格之妻也

搵得咁少又唔儲錢不如咪結啦

same case, 結左...生埋仔...
玩L完...
請三思

惜食

你結左害得仲慘

其實會點
But 唔想生 堅決用套

一黎你冇錢
二黎女方又老又唔識家頭細務...
咪撚埋單咁傻仔

主要係搬左出去住 又唔煮飯 餐餐都食街

過多五年之後個男仔32歲就可以同個女仔結婚
唔使俾啲親朋戚有笑佢煲老藕

偷偷地吉穿你就玩撚完

唔結既話我覺得佢會守寡

呢個真 因為佢想生

跌撚左啲咩出黎

咁你又識唔識煮飯?
你養晒頭家佢係屋企做少奶奶就話要負責煮飯姐
兩個都搵錢既就好心平均分配家務啦

緊係啦
32歲仲同你一齊肯定係結婚生仔架啦

32歲唔生

等停經先生咩

爸爸 唔好唔要我

我識 但放工唔想煮
叫佢買又唔識買同唔會去街市，肉類永遠都買冰鮮

大家都唔識煮飯，咪大家一齊學一齊做，家務唔係一個人嘅責任
利申：唔識煮飯，絲

唔生！男人有冇避孕藥

搵個萬八
細你五年嘅都唔吼你啦
仲喺度嫌棄人

而家 有藉口唔使擺酒
慳返一大筆

冇上進心係咁

唔結 唔會係賢妻盞嘈交

搵過第二個
女人唔襟老

有人咁講過，簽個紙搞掂
所以開始諗

介唔介意講吓當初一齊嘅原因

對 好勞氣，勞氣就傷身

老唔老唔係重點

best comment

想當年男22女27，分鳩咗手

關你L事咩 唔啱做老婆就應該揾過第二個更好既

1.我喜歡大過我既女仔（主要）
2.面蛋可愛 五官端正
3.愛沒有原因

佢人工高過你好多？

拍拖以結婚為目標，主題係應該幾時結婚
當佢去左無法改善先再考慮

不過你揾得戈萬八其實都冇咩選擇 可以試下一齊傾下點改善 搞唔掂先再分手

其實唔知，不過係掛⋯

2020年仲咁撚守舊
快啲結快啲死撚埋佢嘛

姐係你俾人包啦，咁你應該幾靚仔

32歲都仲好正?

萬八都有選擇！月入九千都可以
而冇儲錢係因為搬左出去住謙日日食街，本身同家人住，只係對同我媽唔岩！

老老竇竇講句 咁你係咪合格之夫先

肥毒柒

你放工唔想煮，就算個女仔識煮，人地放工又會好想煮咩
你連平均分配家務都唔，學咩搬出嚟住吖

我問係，除左唔想生仔

咪吹 唔講真話唔洗討論

好撚傷心，認真
竟然係守舊
你不如話我on9 低能 弱智

結紥

到個男30之後分手

你都講埋出口啦
根本唔想結
快D放生人

地我拖 屋我執 衫我洗 垃圾我丟 廁所我刷

幾歲拍拖有咩好鬧
但話時間夠要結婚唔係守舊我真係唔知話你咩好

情人眼裏出西瓜
我23歲拍第一次拖，俾人飛
今次第二次

有本事就請工人
家務唔係要另一半做曬
咁就話人唔合格 你都係唔好害人算

扑完就算啦 扔返出去 你仲有大把市場 搵返啲18 22 再扑過都仲得

唔好結, 唔好生。
拖得幾耐就得幾耐, 佢催結婚你就話想俾個dream wedding 佢。
話自己想讀書進修想俾好啲嘅環境佢同將來嘅小朋友。
佢話擔心高齡產婦你就同佢講 IVF好撚平同好安全!
唔好結婚, 一字記之曰拖。你唔聽勸告會後悔一生

把口咁講，心底裡係好想同佢一齊
所以爭辯點就係呢到

唔好玩啦
18k 結條春咩
溝過條後生既咪算
如果條女有米有老軟貼大床就另計

你攤開嚟講過未

生仔先
就快高齡產婦

貪你嫩口渣傻9樓豬

因為拍左2年，加上我考慮到佢既年紀，我諗唔到幾時係結婚既時機

係想結 但唔想咁早結，um...我諗我未達最好既表達法

唔係要佢做曬，係希望佢會做會顧家

知唔知守寡點解

分手 無將來

未玩夠未直接講
人生好短
因為覺得夠鐘就結有乜謂

講真其實兩個人都出去做嘢佢又唔係唔使做，咁其實家務都應該5050

如果係條女主動逼咁點算

未！唔敢！

可唔可以講下 32歲女人個西係點 好唔好屌

姐弟戀，不了

咁計法有排計
咪結啦都係

叫你哋分配工作吖
一齊住之前無溝通好㗎咩？最基本的家務分配，支出分配…
你有無瞭解過女朋友咩背景，如果人地使開工人姐姐，梗係唔會做家務煮飯啦
如果溝通左都唔做就要認真傾

相見好同住難
家務算好閑，生活習慣先難搞
你地呢d問題都未協調好，諗咩結婚…
分分鐘下個月就分手啦

分手快啦

係想佢做到人妻呢個家庭職位

點解拍拖咁耐連佢搵幾多都唔知

依家8020 我8

係就唔好拖住人地
大家認識耐左再搵過個唔係咁易
我都識人女大男5年，非常愉快
結左生唔生你既事

加油！

都ok

咁你就要講啲佢想聽嘅說話去拖
問佢唔通我想俾一個你一生人都會記得嘅婚禮係錯咩?
同佢講你唔想佢嫁得寒寒酸酸,想俾一個配得起佢嘅婚禮佢

生咗仔咪會顧家囉，想生仔證明有好有母性，自然會家務煮飯

未見過錫仔女嘅老母會餐餐同班細喺出面食

巴打, 真心唔好結, 你會後悔莫及

大家咩家境嫁 叫家人幫幫手好啵

只係我希望佢可以顧家
最想佢可以識煮飯，肯做家務
目前同居都ok 只係我諗緊結婚問題

咁你唔煮？ 你有無畀家用人地買餸？ 佢做哂家務 咁你做乜？

你娶個賓妹啦不如

結嚟做咩

唔建義結
其實你知唔知結婚係咩
而家一齊住,已經係生活。
但結婚係承諾,即係除左佢唔煮飯,你地都承諾一齊生活面對人生。
唔煮可以大家學煮, 你要拎出黎傾
但性格既野,係比較難改
你諗清楚可唔可以負呢個責任一世
唔得既就唔好結亦盡快俾佢出去揾個會娶她的人。
女既可以睇be 版好多怨婦
男既可以睇鄉討,勁多怨佬屌自已老婆衰,後悔結婚。
利申:人妻絲,同居之後被落訂即娶,識煮飯。

唔會有呢日

我識，有同事係咁 而且有工人

係咪有辦法移民? 香港呢個時勢仲結婚生仔?

你係介意人地唔識同唔肯做家務
攤開黎傾下囉

咁佢主外 你主內囉

幾錢訂 試完唔啱可唔可以退訂

其他聲音叫你結就結，你嘅人生定係其他聲音嘅人生啊。
既然你話佢不及格，一係改變佢一係放佢走，你都識話害緊人。但其實點解要俾世俗約定自己？

我有架...之前，只係放工又買又煮好攰

仲要同居埋都唔知
連對方搵幾多都唔知就諗幾時結婚

真！點解一撚定要女人煮。。搵得少過你就要煮埋飯做埋家務服待你。。？

唔想結就放走人啦 拖住晒人地啲時間

所以唔想咁，要選對時機結，所以問幾時（咩階段）

唔生！

有既！

唔生洗咩結

咁佢唔使反工咩 佢唔攰咩？ 你放生人啦， 第時結婚一定少少都家嘈屋閉， 睇你應該唔太愛佢

咁又唔係生活唔到，起碼冇負債 開支平衡

結咗婚你有話事權咩?好快就唔知點解大咗肚

你真係愛佢就同佢生仔
唔係唔好浪費人地僅餘既時間

唔敢，唔敢認真講
但會講笑串佢

有大男人性格 無大男人能力

咁咪開心見誠同佢傾下囉
上連登問有撚用咩

我又唔係你條女
我又唔會幫你哋煮飯

聲音唔係主要，會想改變佢，但考慮到年齡⋯

所以你要同女朋友傾呢個問題
如果佢無改善就分手，因為你們價值觀同生活模式唔夾。

佢唔做家務無錯㗎，有d男人真係唔使老婆做家務
你想佢做家務都無錯，有d女人就算要返工都好樂意收工煮飯做家務
因為佢地的價值觀一致

你同女朋友係呢方面唔夾又協調唔到的話就早分早著，唔好拖多兩三年先頂唔順分手

大佬啊 咁你地一齊生活有咩理由唔知兩邊搵幾多
唔講要唔要買樓 一個唔好彩有d咩突發事點算
萬一你地是但一邊屋企有事 又或者唔好彩你地有大病
到時分分鐘對方要照顧埋你或者你照顧返佢 要一大筆錢應急點算

等多兩三年, 用時間換取選擇嘅空間。

仲要係只係樓主覺得 餐餐出去食有問題
又唔試吓自己煮，又想人地煮埋畀佢食

你煮完之後咪叫佢下次煮飯俾你食

慢慢培養出嚟囉

有都唔會係同你一齊
同你一齊好人好姐做咩要有咁大轉變

樓主好眼訓 聽日再講
感謝各位

任何價值觀唔啱就要拎出黎傾
如果有一方不滿又唔講
遲早一定黎個大爆發
你仲話結婚喎 唔通你唔敢講成世咩

好奇一問 你唔敢講嘅原因係咩呢

賤到
換轉係女咁樣拖/呃條仔，一定比連登仔屌爆係臭雞

窮撚就咪撚結喇！貧賤夫妻百事哀啊！一個唔覺意有埋bb 仲撚慘，本身已經窮撚過閪，然後又要夾硬養多件，個仔大個實唔會夠資源俾佢，到時佢成世都會怨你兩條窮種做咩咁窮都要生仔

如果 個主題係 女27 男32
但男搵得個萬八蚊 又無錢 唔係結婚對象， 一定畀連登仔屌爆係臭雞

都未結，就算殺咗佢都唔守寡。
結咗就唔會殺。
結論係低能樓主連守寡係咩都唔撚識。

咁大個人都唔知要諗清楚先結婚

救得一個巴打得一個

感情問題一律分手

冇錯
好簡單姐，嫌棄/唔鍾意咪分手囉，拖住人呃人真係賤到仆街
堂堂正正做返個人得唔撚得

你直接叫佢分手算啦
咁賤做乜鳩

如果兩個人都返工，朝9晚6好難煮。
單講價錢，兩個人肯食碟頭飯$100落樓就肯定平過係屋企煮。想唔撚食凍肉，知唔知而家一斤豬肉幾錢呀大佬？

樓主唔想分手, 對樓主最好嘅方案係拖,用時間換取空間。俾個希望女方唔好咩?

最好條女煮埋飯 洗埋碗 自己灘係梳化到打機

樓主想要多個老母啫， 分手再搵過啦

你上面段野都係叫樓主騎住牛搵馬姐講到「比個希望女方」咁好聽

唔好所有感情問題都建議分手。拖住搵下一個都得

講d乜「賢內助」，樓主養晒頭家咪男主外女主內囉 又賺得少過人，仲想對方煮埋飯做家務，真係發夢都冇咁早

同你情況好相似。

其實大家都工作好穩定，只係我成日想轉工先，點知等咗兩年都未轉到。份工要輪夜班，感覺好難陪到家人。不過都就快要結，唔想害人。加上幾時轉工真係控制唔到，要睇化啲。

你既然有同佢繼續一齊/結婚既打算，你就唔應該問人幾時適合結婚，而係應該問你自己幾時結到婚。

你應該自己定一個目標，35歲之前娶佢，咁你可以喺呢三年內做到啲乜嘢：同佢講你嘅目標，住屋問題，你點樣搵多啲錢，你搵唔到佢會唔會介意/或者係你搵唔到錢，咁佢嘅諗法係點 ， 同佢傾掂家務分配 ，同佢傾佢嘅就業，佢嘅收入，希望佢都可以搵多啲，好多嘢你可以選擇去做，同另一半溝通配合

最後屌你老母呢啲問題唔同你另一半傾竟然喺度問連登仔，屌你老母連登仔叫你分手搵過個其實好撚自私，的確你分手可以解決晒所有問題，但你都要睇吓對唔對得着自己良心

利申：今年男22女27，會一齊講將來，規劃將來
但其實我書都未撚讀完好撚大壓力

拖黎做咩？

因為樓主唔想分, 但又唔想咁早結婚。

真係好多人都咁諗， 香港地大部分都公一份婆一份， 反到屋企條女仲煮飯

仲要嫌棄人哋買凍肉， 樓主傻撚咗

你調轉咗，男27女32，你同對面講想男35先結，我驚佢一巴車埋佢到⋯

巴打, 唔好結婚, 你會後悔莫及。維持 status quo

點解你唔煮？

依點就係問題所在, 你要俾到幻想女方之餘又唔好將所有嘢講到咁死。

樓主都唔想同人過人世， 對方32歲仲拖住人 邊個先自私

最緊要咪生

因為條撚樣話自己負責執屋拖地扔垃圾所以唔想煮。
屌，選晒啲易做的野推人去煮飯。

過人世唔一定要結婚生仔嘅

巴打老婆好靚既？

唔想結就拿拿聲放過人

過多幾年就停經樓主有人性叫條女雪定卵先

有咁快咩？
我老母都40先生我

樓主弱智自私唔識拍拖唔識溝通 返去打j啦你

死人？

俾錢女方雪卵有得諗, 如果幾年後真係分手女方都好難屌樓主浪費咗佢n年青春

係咪因為咁先改你宜家嘅用戶名?

唔關事，我幾時出世都會係弱智，早十年出世就會叻返咩。

高齡易生唐氏

唔好扯開話題先，傾樓主單野先。
下次先開post講生弱智仔的事。

唐氏同弱智唔同野黎

真心，叫樓主搵大陸妹囉，佢地好願意煮飯做家務，不過要你養埋佢同佢全家甚至全村人姐
而家香港女人對手同男人一樣要黎拎筆同用鍵盤，拎黎謀生養自己，仲好撚似古代女人咁學管家相夫教子咩 樓主條女仲搵錢多過樓主，根本樓主做家庭主夫煮飯執屋先岩

我諗住趁樓價跌就嚟料，成日幻想同佢日日響屋企打機同睇電視，好期待日日見到佢。

認同, 財政上貢獻相同應該平均分配家務。

有冇一齊去過外地比較長嘅旅行?

識個fd就係咁 佢依家好撚後悔

最長係九日

香港地工作咁忙，好難兩個都就到時間煮飯。
加上煮兩個不如出街食，起碼唔洗搞。

我覺得盡量溝通同嘗試改變先啦 唔好輕易放棄

都知一定勸唔聽, 三思呀巴打。有冇聽過《花月痕》?

屋企開支點分配
你係咪比晒?
但你搵萬8應該都搞唔掂
如果你係aa或者比大份
咁都無可能要求人地做到係屋企相夫教子
又要顧家 又要煮飯

冇，上網搵過。好似係講叫雞沉船撚

其實我唔一定要搞嘢，見到佢就好開心。

咁後生就娶個老閪
有fd 26歲個年同個31歲爛蒲肥婆奉子成婚
之後家變左無數次又唔敢離婚，日日話自己on9同折墮

不結婚

飛得啦屌你老母，仲要咁撚大年紀，做撚壞規矩，咪由佢做老姑婆囉

拖多10年
佢老母貼埋大床請你結婚

你想幾時咪幾時
你唔生仔 D錢一定夠洗 , 唔洗太擔心

最緊要你地3觀夾到就得

意外好難講

一失足成千古恨，再回頭已是百年身。

其實唔識煮飯做家務都唔係問題
但咩都旨意你就仆街...
萬一有小朋友，忙L到抑鬱

女人過左30生仔有好大機會弱智
唔係迫你埋單點掂

嗶 好得人驚

爛蒲肥婆??

下世

唔想結婚就盡快分手, 做咩要拖人2年

咩叫拖拍拖大家開心

但佢地有共識以結婚為目標, 唔係單純拍拖開心下果隻
我覺得令到一個女仔有晒期待, 你先話唔想結, 咁點解唔放手俾人搵個想結

分手喇

咪就係

話佢八公定八婆好